有無人幫我戒到小器易呷醋

同女朋友同一間公司 一見到佢㩒電話 同其他男仔講野就好容易黑面 發脾氣
佢話我小朋友 再係咁同我分手

你都同女同事傾下計 比佢感受下

呢個世界唔係男就女嫁啦

咪撚出來害人

飛左個女朋友就冇呢d感覺！

對自己有信心就唔會咁 一兩句溝到你條女 條女都唔值得你愛啦

做綠奴

就係有個男同事係對佢有野 但佢地好fd 識左好耐
同埋佢不嬲多男仔朋友

溝哂所有同佢聯絡既男仔朋友

同佢分手咪可以戒甩

成長囉

無其他

呷醋妒忌小器都源自自卑
覺得自己唔夠好 擔心女朋友俾人搶走 從而產生既負面情緒
試下增值自己 廚藝/運動/語言/進修/etc
個人自信咗 多幾樣賣點
就算帽事都容易搵第二個

不能同意更多

佢話我樣樣都好 係小器

我唔知係真係我小器 定係佢覺得無問題

人地㩒電話你都黑面
你咁都唔係小氣

分手就醫得返

唔知佢同邊個wtsapp嘛

我係你女友
一係你改一係就分手
無第三個選擇

最on9係依句

唔係男就女 但偏偏就全部男

是咪天蠍撚?

真係我問題咩 點改

處女

岩岩散左 小小愚見

人係咁犯賤 熱情淡卻就會放大所有缺點
我相信佢係岩既 係愛佢就溝通下 改善下
最後奉勸你一句：凡事切勿太上心
圍住一個人轉通常都冇好結果
人總貪心滿足一切都不會夠
愛情係雙向 要大家努力
好好增值自己 再平衡下愛情友情事業
利申：過來人

認真 再係咁好快被帽
一係溝通 一係搵定後路
情況同你好似
岩被帽

Cap底左

巴打 共勉之

見到佢同其他男仔傾計好開心 我又唔開心
成日見佢wtsapp在線上 又唔開心

胸襟氣量要練返黎 ... 出去見多d世面

咁去搵個又靜又唔會主動既人囉 岩你架
利申 處女撚

佢個個都理 有講有笑 㩒電話 係無乜點理我

好燥

佔有慾好強

真係我問題咩 見佢同個個都有傾有講好開心
係唔係好理我咁

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

分手啦 都吾愛梨

見佢成日㩒電話wtsapp 又唔搵我 好燥

你對自己同埋佢都無信心

我係覺得佢成日唔理我

其實我同現任都係同公司
都有男同事搵佢
個心會UN一UN但之後就冇事
其實溝通同埋信任好重要

但真係好嬲 覺得佢唔理我 掛住㩒電話同其他人又傾得咁開心

岩岩同佢講左 佢話大家都係公司 wtsapp乜鬼

無問題，因為呢個係你弱小

姐係點 我要點做

見佢同個對佢有野既男仔 一齊行 傾計 又好唔開心 好燥

同女朋友拍左幾耐

其實你女朋友明知對方對佢有意思，咁都應該避忌下啦

兩個月咋

佢話無野 識左好耐 朋友

綁條女喺屋企擺咪冇人同佢傾計囉

但佢可以今朝10點幾 到而家都無wtsapp過我

😐我ex又係咁講..... 但做既行為卻會考慮個個「fd」既心情同感受，而冇考慮過咁會傷害到我

你女友chat得好密既人得個個男同事？
其實如果你女朋友掛住同佢傾計而唔理你，咁都....
好衰
你女朋友可能對你淡左..

同你一樣巴打，不過係我地入左大專
佢就開始識多人，同啲仔玩得埋
我就chur佢，最尾知咩事啦

係咪我小氣 固執 小朋友

佢話返工還返工 同埋佢男仔頭性格身邊多數男仔fd
好好傾成日wtsapp果d 都識左好多年 佢話當佢係妹咁

我唔係信佢唔過 但成日感覺比佢忽略 好唔開心

我覺得check人wts 係咪online 呢樣野真係得弱智同小朋友先做
你以為你邊位
成個生活圈子得你一個咩
家人朋友男朋友
你頂多咪佔1/3
仲要同公司,有咩記行埋去講啦

仲有見住佢返工同其他人傾計 唔理我呢
有無人可以鬧醒我

但係個情況係... 佢個女朋友寧願同其他人傾計，都唔同佢傾
同同事傾計都可以當面傾，做咩一定要whatsapp傾， 但樓主想whatsapp同女朋友傾，就被拒絕，呢個就係問題

其實如果條女係中意佢，又點會介意樓主whatsapp同佢傾.......

同女朋友識左幾耐？

半年多d

會唔會係你太緊張，太管束，太痴身令到佢咁

其他同事知唔知你地一齊？

你又揾女同事傾下whatsapp睇佢點
雙重標準嘅就分得
如果唔理你嘅愛極你都有限

易呷醋on9
個到食個到屙更加on9
打孖上就直頭痴撚線

咁你夠係佢男朋友啦

男仔性格 唔代表 身邊fd就一定要係男仔

本身男仔性格 唔等於 可以係咁同識左好耐既男同事傾計 而 唔理你

咁不如公開啦，怕尷尬可以唔洗講出口，用行動表示

所以佢話我小朋友 易嬲囉

公司怕煩

咁佢都唔係成熟啦⋯⋯正常都唔會唔理男朋友而去搵另一個係咁傾，雞啄唔斷.
不如你諗下佢係唔係真係適合你

咁你就唔好諗咁多，除非你改變到現況

唉 係咪我太小氣 唔夠大方 太chur

其實有咩情況令你咁諗... 我指實際情況，唔係單憑你女朋友話你小朋友

佢同其他人wtsapp 同人傾計 我就唔開心 嬲囉

你地先2個月，如果佢係掛住同人地傾閒計而唔理你，咁你又表達過自己既感覺而佢覺得你小朋友，咁你不如可以慢慢接受現實，搵其他人開心傾計好過

你講完佢都係咁，溝通唔到都改變唔到，好好珍惜自己

好辛苦

呢位絲打做得好好, 其實不論係巴打定絲打, 如果自己講左對方錦樣做, 自己會唔開心, 但對方依然唔理自己感受, 繼續都係錦做, 你要諗下, 呢個人值唔值得放全部愛落去

我都想唔放全部愛落去 可唔可以教下我

知音人
總知乜都可以嬲一餐
成日都唔開心
最慘唔只係行為上嘅呷醋，連著成點我都成日亂諗

好灰 有無人可以同我傾下計

聽緊
請講

點先可以唔好咁care佢 咁chur佢

成日見到佢同其他男仔傾計 㩒電話 好開心
我真係好辛苦 同佢講 佢又覺得無野
話佢地無野 話我要咁諗無辦法 話我小朋友 小氣

你女友應該係爽爽直直
你就女人格

放過人啦

咁係鐘意佢可以點

on9咁你咪改囉
改唔L到咪放手囉

擺到明問題出自你身上

我同你性格好似，我嘅做法係視而不見，無計

不過你女朋友同你啲同事做得啲咩，咪傾下公事呀，八掛野
睇開啲，應該無事嘅 我估

一係分手 一係你自己暗啞底處理左d情緒佢
講緊係連唔開心都唔可以比佢知 咁就唔會令佢覺得你小器之類或者大家有壓力 咁既關係長遠黎講都唔健康
如果你想兩全其美可以死左條心 因為大部份女人唔會避忌d追佢既人 "佢追我之嘛我無野咪得"就當免死金牌 原因係因為好享受呢份"優越感"

而家係樓豬極小器喎

你太上心 呢種女人唔受架
對佢黎講 你當分左手仲好過你咁chur

調番嚟諗 如果你男朋友成日同人地傾到有講有笑
寧願理人地仲多過你 你都會想知邊個啦 都會想知傾緊咩 除非你真係睇得咁開 你唔會幻想過佢去識其他女

其實兩個人起埋得一齊 安全感信任唔係單方面自取
假如你同人地傾得咁埋 點解又唔分享下比另一伴聽

佢講得出「有冇諗過我唔岩你」, 你都知佢有幾咁唔care呢段關係。
講真, 如果佢真係肯響你角度諗, 就唔會錦樣講, 錦樣做。
你講得好岩, 安全感係雙向既, 唔係唔比你同其他男仔有講有笑, 我自己都會同其他女仔好好傾, 但係我就唔會傾到連女朋友都唔理。
情侶連基本既安全感都比唔到對方, 一味話番人小器。就算你留得住佢, 呢段關係長遠都唔會健康。

真係我問題咩 佢咁樣真係正常？

幾中 但佢唔覺果個人對佢有野

其實佢講過好多次我小朋友 成日發脾氣

你真係幾小氣

你係咪無乜朋友
平時淨係對住佢

搵過個
咁樣遲早散

信你女朋友多啲得唔得唧
成日話女朋友唔搵你 咁你點解唔搵佢? 一定要等佢搵你咩?
兩個月已經咁多疑 仲點行落去呀

其實我同樓主一樣 成日估佢同邊個Wts 有時睇吓佢身邊啲男仔FD最後上線時間 有時誇張啲 佢Ig post咗啲同其他男仔互動個啲嘢 我都會好耿耿於懷 我有同佢講過話我唔開心 話佢其他人重要過我 但佢同我講點解要諗咁負面 之後我就搵我身邊Fd開解吓 冷靜吓 或者學上邊Ching講增值吓自己 唔好比自己成日都掛住佢 冇咗佢唔得

岩呀 同埋我個人好無安全感

我唔係唔信佢 係想佢緊張我多d

我又無你咁誇 睇埋身邊d男仔fd

例如以前佢同朋友出去都會成日wtsapp我 偷偷地打比我 講兩句 而家純粹收工 走 返到去 wtsapp我
咁我就會唔開心 係咪我小朋友

琴晚我wtsapp佢💔
佢覆我😑

唉

你仲衰撚過啲女人

點解 鬧醒我 唔該

I know that feel

人盡可夫嘅八婆嚟，飛得

點解

諗起琴日佢出左去 平時返到去就會打比我
琴晚都無 唉 問佢又話沖埋涼先

開個whatsapp分身再flirt下佢
問下幾錢一Q

其實你咁敏感應該令到你女朋友都好無奈
好多時同朋友講句野都分分鐘會有壓力
慢慢落去會磨曬你兩個既感情
然後就分手

而家已經係 佢琴日開口話其實有無諗過我唔岩你
之後我扮無野 話有呀 不過無計啦 我鐘意你 我唔會咁易放棄 但轉個頭就係呢到發洩

我都覺得係 不過一諗起佢同其他人好開心唔理我 我就好唔開心 好炆 佢又覺得我小器 我又覺得佢唔理我感受

以前我都係咁

既然佢講得唔係咁啱你 即係而家同你講將分手做籌碼擺上枱 你介意就唔好一齊
個人黎講係無錯 行得正企得正點解要避忌佢當係朋友既人
但作為伴侶係自私既行為 將個責任比晒你 你唔接受就要散 一句講晒佢重視朋友多過你
勸你都係收手好 既然佢咁中意d 朋友 咪比佢同朋友過世

唉 點算 我又唔想放手

一諗起佢 同其他人wtsapp 傾計 唔理我 就好炆 好唔開心 點算

幾歲？
a0?

佢而家對我好冷淡

認真攤牌分手
約佢上你屋企扑過野先
講哂你心聲比佢聽最好加幾滴眼淚比佢知道你咁緊張佢
睇下佢有咩表示 唔得就分手
長遠咁落去你自己辛苦咋

利申 過來人

之前wtsapp仲會 sd下d sweet stricker
而家應我都係幾隻字

識下其他女仔，俾啲本事佢⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃

係咪我太執著

係。因為緊張佢囉
未聽過一認真就輸？實情就係咁 你越緊張人地就當你透明

可以點

你真係煩過西
講左4日講哂意見
跟住就話"真係我問題咩? 可以點? "
祝你女友早日甩難

我性格同巴打你一樣
個陣我勁無安全感佢同啲仔玩得太埋
因為佢啱啱入大專，身邊勁多男仔frd
係我chur走佢，又無比空間佢。
我成日問長問短爭風吃醋
講過我唔中意，不過我就係好介意
最尾被分手，依種性格真係要介，呢家諗返覺得自己好唔成熟，佢宜家教曉咗我真係唔好太chur
雖然佢有新歡但都要講句
女朋友我仲係好撚掛住你

你果d叫意見？

可以點控制

其實主要成因我覺得係你太愛佢
覺得自己唔夠自信，有自卑感
又好驚對方會走，巴打你係咪咁既心態？
個陣我係囉，
我同我ex分咗手兩個月，我一開頭都痛到仆街
呢家日日咪勁充實攰到一灘落床就訓，幾開心
雖然好想同佢分享呢份喜悅

睇心理醫生啦屌

你應該係一個冇自信既毒j，be a man dumbass

on9仔
叫你改你就話"真係我問題 "
正宗廢柴
27歲成個18歲d垃圾mk仔咁

多謝你意見

都有d咁既心態掛

其實個女仔咁做真係好少事

只係樓主無其他世藝先成日亂諗野
而且自己無特別吸引之處因而自卑，驚女朋友離開佢。將自己變左係劣勢。所以當左所有異性都係敵人。依家你地為左呢個問題有少少爭拗，如果真係有個好charm嘅追樓主女友，女方一定會有所動搖，因為女方覺得樓主無自信又唔信自己。
解決方法：
令佢覺得離開你係可惜

都講咗咁多日，你都仲日日剩係識問「點解佢唔覺得自己有問題？」，即係根本你都唔係想同佢溝通，你只係想佢認錯，因為你內心已經認定佢同其他人有嘢
其他巴絲都俾左好多實用建議你啦，又叫你增值自己，又叫你唔好剩係圍住佢轉，你又剩係識問：乜我真係有問題？

再咁落去你唔會衰喺被帽，而係衰喺太過自我中心

你都識話佢屋企人有事，都仲要花精神處理你自卑感引發嘅問題

呢啲咪就係女人所講嘅成熟囉 見到女友同人傾偈就呷醋 你太過唔信任佢 人地都有社交圈子 都有私人空間 你都係

就算唔好彩真係同其他人發生係 你咪溝第二個囉 咁拘謹 做咩啫？ 做返好自己 要自愛 !

我有同佢講過 我唔係唔信佢 想佢理下我感受 理我多d
對唔住我知我太煩膠

我琴日都有咁同佢講過 對唔住我都有錯 知我太煩太chur 你都有你既圈子
我唔係唔比佢同男仔出街 傾計 但果班人一搵佢 佢就完全無視我 好開心咁同果班男仔一齊
我都係想佢緊張我多d

其實鬧你都冇咩用 你冇咩經驗啫 有啲嘢要自己領悟出嚟 拍得多啲 失戀多啲 你就會知道點做

我對上兩次已經係咁樣散

我好想同佢講你今日無咩點搵我
但講完既話 應該佢又嬲 關係更加差

拍咗兩次都唔知自己錯喺邊？

但今次 真係覺得佢都有責任

所以如果你想繼續一齊的話，嘗試學下信任你女朋友
搵多啲野做，唔好將自己諗既野當真

兩次都係咁 反醒下啦
女人要走咪由佢走 啲女人係貪新鮮架啦
你自己太重情係你問題 你想解決咪搵過第二個好似你咁重情

陣間你唔留住佢 佢走左又會藉口多多話你唔關心佢 唔著緊佢 人地其他男仔下下呵護問候關心佢
到你問佢搵佢得多 佢又會覺得你煩太小朋友 下下都要理要管 所以應該由個女既主動管你就岩 之所以男人唔壞女人唔愛

你用關心下既方式搵佢囉
問下佢今日做左啲乜啊，話掛住佢

今日有講 佢話星期二返工咪見囉

呢位巴打講得啱 佢地所謂既成熟只係當愛情係合則來不合則去 呢個唔啱咪第個既心態
唔會想為你去犧牲d 咩 多數有咁上下經歷既女仔就會咁
總之唔好再上心 你心目中既佢唔係現實個個 根本唔值得你擺個多心落去 對大家都好
有時就係咁諷刺 越愛唔一定係好 做下player反而仲開心

你問佢 佢咪 食飯番工瞓覺
同其他人就可以你你我我 食左啲咩做過啲咩 仲約下去邊到玩

到你咪遲早都見 約左朋友下次先搵你
到你再問多兩句就叫你成熟啲架啦
你咪成熟比佢睇囉 佢唔搵你你都唔洗搵佢
竟然佢都唔著緊 你咁著緊嚟都無用架喎

佢都唔想采你 你咁樣只係煩擾 而其他人搵佢係關心
傻kai 對自己好撚啲啦 唔屌唔化
對人咁撚好做咩 你呢加衣衣呵呵 人地會關心你咩 人地仲同其他傾緊計呀

呢加啲人唔係搵相伴不離 而係搵樂趣

簡單嚟講 一隻遊戲你玩幾年就棄架啦 玩到厭咪換囉
新鮮感滿足感勝過一切呀 你哄下我我哄下你hehehaha好開心架 搵鬼同你十年仲hehehaha呀？遊戲玩厭都換啦
隨非你買唔到/換唔到啦 咪hold住先 再差啲咪hold一世
大把人貪錢貪乜一齊咪咁解 個個同你青梅竹馬咩 講經定講金呀

當你認真個一刻就已經輸左 出面有個post名好啱
樓主你回想下當初如果無比晒個心佢 事情係唔會變到咁
現實好多女仔成幾十歲都唔急結婚 女權社會都有d 影響
佢地覺得自己有成就仲好有競爭力又或者對婚姻無期望 所以先覺得愛情唔可靠 可有可無
會覺得身邊既朋友或者追求者對佢仲好 好似樓主呢種咁淨係識影響佢社交生活既只會視為一個障礙 咁咪會覺得你唔成熟
然後再好有長遠計劃咁去睇之後既關係 覺得遲早會散 睇死你往後都唔會改得到或者無耐性去等你慢慢改 得出分手呢個結論

係今日先開始係咁

講得好岩 所以我都有係到諗 係咪我太認真
其實佢覺得我都無咩所謂

點樣可以變番無咁認真 無咁care佢

慢慢習慣啦 記住所有猜疑都會影響段感情就得
少d搵佢 去識下女仔 或者有日係佢緊張你

你咪去搵其他女囉 當對佢唔住都好 睇下會唔會移情別戀
講真果句 呢個世界係咁架啦 你咪當男人唔賤女人唔愛
你搵過第二個 佢著緊既咪好 唔著緊咪搵過第二個算
但點都要負上賤男罪名 鬼叫女人大曬咩 人又佢鬼又係佢

其實小器還可以傾 但呷醋係人都會架啦
問題係如果佢肯坦承講既 點會搞到咁
佢自己忍忍暪暪 然後話你唔成熟 曬鬼氣

你咪試下同個女仔係佢面前行街 佢都想知邊個啦
到時你唔講 佢又會唔會唔開心覺得自己唔成熟 係唔會
佢總自私為自己 假如有理你感受 就會同你傾下 分享下

老實講 唔好話我睇死d 女人 我地出黎做野之後有幾可真係要成日傾或者出黎見d 老死
識左十幾年個d 都係大時節先出下黎 有另一半個d更加少見到
所謂兄弟既野出到黎自然變返以前咁 唔需要特別去維繫
所以幾位巴打都中左一樣既情況
佢地會話我唔同你 無朋友要搵又無自己社交生活之類 其中一個原因就係男同女維繫朋友既方法唔同
不過當中都會有其他可能
一 朋友圈子入面會不斷有新朋友加入 從而可以唔需要自己去搵既情況下認識新既朋友(增加機會去搵更啱自己既人)
二 圈子內有追求者 相處有優越感 每個朋友都會認同自己
三 通過同其他異性相處得到既快樂係同另一半唔同 咁比著我比成班女仔朋友圍住轉又的確好難為左你唔做朋友 但起碼要尊重另一半先 而女仔有另一個免死金牌就係女仔好多八婆所以多數男仔朋友既說法

我同佢同一間公司日日見住佢同其他男仔
二來我又無咩朋友

琴日訓前傾完電話之後見佢wtsapp仲online又好唔開心 其實係咪好小事

我而家到底點做先好 我地都好似無咩講 佢又好小搵我 但見佢成日wtsapp又online

其實我屌過你條女
不過果晚大家都好有feel
你原諒佢喇

我係咪有病 成日將佢同之前無做到既野放到好大
挑剔佢有咩無做到 做得唔夠好
收工無同我講又唔開心 成日wtsapp online唔搵我又唔開心 話訓覺但wtaapp又online緊又唔開心 sd d sweet stricker比佢唔覆我又唔開心
其實係咪所有野都好小事 我想改 有無人幫下我

何必呢 仲Check online做乜撚

今日放假 起身淨係sd句醒左 之後就無搵過我

唉

早兩日放假先傾足全日電話 今日失蹤左

你情緒太過負面 你繼續咁落去 你唔會吸引到佢返嚟你到

岩岩電話 逼到佢講左 唔想再一齊 我點講佢都話唔想

其實認真同care佢同你依加嘅行為冇掛勾 你有冇諗過係自己用錯左方法愛佢？講真拍拖都係講誠信，除左忠誠之外，信仼都好重要 得佢信你你唔信佢都冇用啦 佢可能係覺得無論佢做好定唔做好，你都唔會信佢，好沮喪又好頹，之後每一次打開電話你又係chur住佢問佢有冇對唔住你，比你都攰啦 講真唔係佢唔似你咁chur你就叫做唔care你，有冇諗過係佢信仼你？相信你唔會比帽佢帶，佢先放心比你同異性相處，而唔會成日chur住你呢？

屌 痴撚線 唔通要因為樓主小器自卑而得返啲同性朋友咩 咩重視朋友多過你呢啲好幼稚 拍拖都搞到要二揀一咁？幾時開始拍拖唔可以有朋友

做人可唔可以唔好咁極端
佢同啲男嘅玩咁埋又有啲忽略你
佢又真係有啲過份咗
但係你係咁chur佢真係唔會幫到件事
冷靜認真咁坐低傾好大家想點
拎個平衡位例如可以繼續同啲男仔同事講嘢
唔好講到唔理你嘅程度就得 同埋識適可而止
你要知道你咁敏感再chur落去
都只係得分手呢條路揀
不過可能都遲早嘅事
你都唔會打算改變少許自己諗法
同埋係咁問：「點解佢要咁對我」
好地地傾下仲好

無了 今晚玩完 我係咁問佢做咩唔搵我 唔理我
逼到佢話唔想一齊

你愈chur 佢佢咪愈覺得煩
冷靜下先
當佢失去左你都冇覺得點就算
冇為一棵樹放棄成個森林

當你個世界圍住佢轉梗係灰 你要搞清楚你係愛佢定想佔有佢？ 平時有冇咩嗜好 搵d野做下啦 男人要有自己事業先可以吸引女性嫁

岩岩好一齊左兩個月 岩岩係咁問佢做咩咁小搵我 唔打比我 逼到佢話唔想再一齊
我係咁叫佢比最後機會 佢話唔想 唔想 真係唔想
而家唔知點

搵過新架啦
過一排你都會見到佢拖住個新男友架啦

抵撚死啦 逼得咁緊

個心好辛苦 頂唔順醒左

琴晚原本講完以為無咩野 點知訓訓下開始黎料
佢一d心軟都無 無論講咩 佢都話唔想 唉

佢真係好絕 講幾多野都唔想比多次機會我

呢條女唔會係你最後一位
要經歷過先識點拍拖

點好

屌 睇到一半有啲燥燥地
樓主都係想人認同你係條女有問題啫
點解要分邊個有問題？
只係你兩個根本唔夾
而有問題嘅係你地性格價值觀都唔同
總有啲人係怕煩 但唔代表佢係有問題
btw唔夾就放過佢 放過自己啦

垃圾

我而家到底係消失 唔好同佢講野定係朋友咁

抵L死
正廢柴
講L左咁多日
"真係我問題咩? 真係我問題咩? 真係我問題咩? 真係我問題咩? "

搞d興趣分散下注意啦，你依家個重心放晒係佢到
女人係犯賤，你愈care佢 佢就愈覺得你冇價值

究竟樓主係幾多歲人點解d想法咁搞笑 份人又咁固執

之前有追post人地26定27嫁啦

認兄妹個d 真係最on9
送首“大哥”俾你
but 多男仔fd 嘅女仔，9成都係無咩女仔fd

個情況係點先，咩叫同其他人whatsapp 唔理你先？
係你whatsapp佢，佢藍剔你呀？ 定係灰剔你呀？
定係 你覺得佢online 就一定要搵你，如果唔whatsapp你就係 “唔理你”先？
如果係前者，其實佢即係已經覺得你太煩，唔係好頂得順你。
如果係後者，就係你on99，係一個好撚煩嘅人。

算啦 我已經知道係我問題 而家失去左先知佢為我其實做左好多野 我琴晚講咁多野 佢都堅持話唔想 我係咪停下先 定係由fd同佢傾番計

平時唔會 係呢兩日佢話諗清楚 唔想再一齊 所以先對我咁冷淡

一定最後帽事
及早回頭
明知你「小氣」都仲同其他人咁親近

依個世界唔係男就女
係咪想冇哂朋友

依啲根本就係未玩夠，有心出軌既廢話黎

真心同你一齊唔通明知你唔鍾意都要做？
朋友同你過人世定伴侶同你過人世
仲有啊，唔係唔俾你有朋友，係唔想你有咁親密既「異性」朋友

完

拍拖=無朋友

自求多福啦樓主 我地都同你講左唔好迫咁緊
要點做都係睇自己控唔控制到 安全感太低真係好難一時間解決我都好理解
但呢樣都係佢放棄再理你既原因 既然佢都唔鐘意你都選擇繼續咁 無人幫到你

而家係已經講左分手 唔想再一齊

愛一個 上一課 好好唸下有咩做得好有咩做得唔好 如果真係冇安全感 唸下有咩方法 分手係好難捱難過 加油

疑心好重 極度無安全感 控制欲好強 信任度好低

一切都係安全感累事啦
有d 野唔一定擺係個樣度 一係自己收埋唔好表現出黎一係直接講會好d 有一小事就介懷 人生會過得好辛苦
或者真正失去先可以令樓主改變

佢呀

但佢同佢d fd而家好開心 應該唔會諗起我
好想佢搵番我呀

其實我係咪應該cool d 小d出現
佢先有機會掛住我
但佢性格又鐘意講野 鐘意笑

點解要諗起你 咪自欺欺人
你同佢一齊果陣佢都係同人咁開心
呢加無左你更得心應手 點解要搵你

琴日佢有搵我呻公司d野 話好攰好辛苦
之後佢話唔洗我再送佢返屋企 同佢一齊收工
聽完好心痛

佢話返工咁辛苦咁攰 咁我都係唔搵佢好定係keep住關心佢

改唔到

依句都岩

之後琴日佢呻完話公司好多野煩 好攰 好灰
過左陣問佢訓未 我話等埋佢一齊訓 佢都有話傻架 咁佢訓喇
到底我而家應該唔搵佢定繼續關心佢好

I know that feel
過來人

姐係巴打你依家分左手 但仲有同佢傾電話聽佢呻？

佢琴日wtsapp咋

唉 好難捱 好掛住佢

見到佢岩岩收工同對佢有野果個條友 問佢 佢話同佢傾埋公司d野先 之後等左佢半個鐘 都唔見佢 我走左 心都碎 但佢地係無野

呢排有d進展 有小小身體接觸
但佢叫我乖 搵第二個 果d 唔好再花時間係佢到
佢話決定左唔會變

真係好難相信樓主而家27歲仲要之前拍過兩次拖

做咩喎

佢係咁不停話唔想

唉 而家有d進展 比緊機會我 一時比我拖一時又唔比
但見佢同對佢有野果條仔玩得咁開心 我又好唔開心

一返工見住佢兩個一齊密斟
返工又傾得好開心 痞落人地到搵野
真係好撚燥

我曾經係咁 真係會分...
建議你都進修下自已 進步得黎提升自信 女友都會更欣賞你

btw吃醋唔係問題 表達手法係問題

OP 最後有冇去到旅行？

唉屌，我又係咁chur 另一半，我同佢又係同一間office, 佢話要分開下，原因係「發覺原來都唔係太鐘意你」、「唔想成日嘈完又嘈係咁loop」

我send 咗兩個msg (相隔幾粒鐘) 俾佢佢都冇應機，咁我就冇再send msg 搵佢了

但佢就係另一個wtsapp grp 度瘋狂同人傾計吹水（同事grp, 我都有喺入面）

屌，我哋又係plan 咗下星期去旅行，而家都唔知點好，去又唔係，唔去又唔係

Anyway, 我好撚掛住佢

利申：A0/O1? 佢係我初戀

雖然唔知最後結果會點，但都同OP 講聲加油

無 去唔成

Oh...

我呢邊應該同OP 一樣去唔成
雖然機票酒店都book 好曬

我好掛住你呀我嘅另一半

平安夜我同fd出去飲野 無搵過佢
到1點錢 佢打比我 搵我 話我竟然無搵佢
之後就緊張我多左 開始搵多左我 有d進展